想係到識下外國人/混血

如題

Hi

我加拿大人算唔算

Hi
利申媽咪西班牙爸爸強國
細個香港大 好少番外家 Ok?

tg:ansonbf

你地自己加 我想識多d唔同朋友 social下

add my tg

中港混血ok嗎

可以啊 welcome all foreign

爸爸港島媽媽九龍ok?

我香港+半個印尼

好勁

澳門混香港ok?

香港一家親 何來外國人?

hi

混血

咪又係流注中國既血 香港算係中國

推

中你老母國

利申英國mix